有冇發覺近排條街少左好多MK仔女？

少左好多人坐街同hea

因為帶晒口罩 見佢唔到